點解d呀伯咁鐘意Lam一下手拍先揭報紙

有無生理學家 物理學家解釋下？

通常大陸人最鐘意

因為佢地係呀伯

讀書果陣有個亞sir派試卷都係奶一奶手指先派，所以個個同學份卷右上角都係濕的

臭

我以前個中學數學阿sir好鍾意lam隻手指先數試卷

第一次聽